gmarket口罩問題

有冇人同我一樣卡住係packaging好耐

我🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️ 31號到左

shipping soon左12日

之前揀咗SF但係又停咗，真係唔知點搞

個問題係sf若果唔接單但係之前我哋又係揀咗sf，佢會唔會自己幫我地轉第二間先

等下啦，我有收到過

係咪你同一張單有其他野未到倉

我啲口罩幾日前佢話已經交咗俾順豐出哂單號 但我上順豐search個number佢話冇呢張單有冇人都有呢個問題

我都係
我分左二張單
其中一張係從2月3就shipping soon 到宜家
另外個張單就前日收到貨
會唔會無左

x2

咁可以點

好無助

你就好

我1 月29到而家

同你一樣

same

新一輪口罩統計上線啦
今次統計埋過去五日嘅口罩供應
越多人做估算越準！

一分鐘唔洗做完！

詳情
[學術] 之前問大家啲口罩捱到幾耐，係時候再問

2月3號嘅結果
之前問大家啲口罩捱到幾耐，入嚟睇結果 [多圖]

我shipping soon左幾日都冇郁
今日突然收到貨 佢都係冇郁
不過比漏貨

有冇巴絲試過shipping soon成個禮拜
間快遞係자체배송又冇tracking no.

我揀左順豐 不過佢同我轉左EMS

EMS 仆得街 係香港都唔知搞幾多日

我前幾日收到
係簡sf，但最後係ems送
但仲有一批停左星期都係gmarket 個倉

今日終於到左shipping ，唔知仲要等幾耐

收到了, thx 絲打
sf變左dhl
無盡12日等待

yes
so 9 sad

係香港遊花園n 日
都唔9 7送

blessing u
好人一世平安

係簡sf，但最後係dhl送

o 左

packaging ~shipping soon 秤埋重 之後又轉返arrival at warehouse

我同1間鋪訂左2單
原本2單都係用SF
第1單自己幫我轉EMS 6/2 到香港 之後完全冇update過 HK郵政搵唔到
第2單 用返SF 琴日上機 快件派送中
EMS

EMS雖然會update status
但到香港n日 , 仲未送到
唔知做咩7

我仲搞笑, gmarket 個status 無更改過，
無shipping number , sms 無端端彈左，要去集運店自取選擇地點，又唔係送上嚟，又唔知邊間寄，總之就唔係送上門😒

delivered to destination post 姐係係郵局？

你一開始填地址係填屋企不過佢送去集運叫你自取？

我就係停左係Gmarket 個 packaging
之後就無再update 過😭

我ems卡左係hk郵局3日

我都係呢間多寶呀, 我想快D到, 揀左自取點. 都唔知幾時會到

Me too 被逼自取

咁多日都仲shipping soon diu

我都係一樣😓

cut 撚晒了，延遲又延遲

我已經拎左

ching幾時訂